中左乙型流感

連續高燒左幾日 39.5度

睇醫生未

推

畀人傳染定點

唔睇醫生 唔訓？

呢個時候梗係去旺角深水埗行個大運

都無用啦
燒左幾日無藥醫
休息多d啦

身邊好似又無人病

訓左好多個鐘

岩岩收到醫院電話 之前一路都係食退燒藥 又退又燒過

而家等緊拎特敏福

你過左 72 小時, 重比特敏福你食?

唔駛留醫?

唔洗啊 番左屋企

一直都係甲型
而家到爆乙型？

仲唔快啲唱返首歌賀一賀佢？

咁你痛無食特敏福

好衰🤣🤣🤣
keith仔今次唔追擊你
病左就好好休息 唔好唱咁多歌啦

食完隻特敏福 個人成日想嘔 但又嘔唔出

仲係39.3度

寫定遺書

今日第四日啦 仲味退 都仲係39度

你食咗特敏福幾多日？

我上個星期都係 住埋院